有冇人養小水獺？

有冇？

原來香港唔養得

睇片好得意

唔適合做寵物...加上有嘅都應該係走私

睇片佢地食魚都食得幾勁 好兇狠下

水獺係群居動物 需要好多時間陪佢 加上好奇心重 行動力又高 仲要好噪吓
邊啱香港養

3點正 維園見呀 屌